聽日林鄭當選， 女權撚有咩想講?

首位香港女特首
希拉里做唔到既佢做到啦
女性正式抬頭

係咪會咁
女權撚支唔支持林鄭?

連攞塊閪出嚟當八達通嘟都唔識

Oppose Carrie Lam ==> Sexist, misogynist, patriarchal blah blah blah, mansplaining, opressing her
唔好笑, 反林鄭嘅一樣有人中招用呢套

要求公務員全女班

好似撲緊胃咁就仆街
唔敢開全名 廢事女權撚屌我唔尊重女性

唔準講屌你老母

現代武則天

到時要出經期攻略 mark底啲部門職員幾時嚟m
幾大都唔好去搞任何野